FIFA21 Ultimate Team不推文討論區 (97) 又要奴Icon swap任

歡迎大家加入FIFA21 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.幾時有預購嘅包送？
答:每逢星期一朝早

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去課coins, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

14:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

15:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

16:點link Twitch?
答:

17:咩叫OBS? 點樣set?
答:

18: SB太難打可以點?
答: 今年SB 如果難度揀Legendary or above，佢會根據pro player打法黎同你玩。熄 - 遊戲主頁面, Setting -> Game Setting -> Competitor Mode: OFF

19: 點樣睇自己個club嘅球員consumables chemistry呢啲嘢?
答: 轉會>轉會清單>L3

20: 咩叫執紙皮?
答: arbitrage 即係risk free profit, 係呢個market 入面其實有個bid-buy now spread 係到 所以如果你留心d 睇下邊d card 係有好多人要用黎做sbc 但係就無咩人bid 你就可以賺個差價, 但呢個spread 好多時會拉近/無得好快 所以最後可能只會每張賺1,200coins

21: 今季有咩meta好用?
答:

22: DR獎揀咩好？
答: 揀錢=50k. 揀pack= 中真朗=7m 手氣差少少中朗都有1m 如果真係咁黑仔中kante salah都有300k 唔明點解會揀錢

我愛EA！

快撚啲解英超同西甲

上轉下會唔會好on9

依條撚樣球球都跳舞，祝你咩pack都冇walkout

One nation 後備洗唔洗同國籍？

整左賓艾化
都幾OK

啱啱好有11張葡超銀卡，可以一次過做三個icon swap

點解要咁快

搵唔到對手呀

對面full replay +幫我skip 埋即刻唔golden goal仲要入我3球跳閪舞 最後反cup4-3 跳返比佢係呀 話你呀lau9wah99 柒頭search 佢psn 發現之前仲做過斷12碼狗

Vidic到底換唔換好，又比唔上varane van dijk，少少雞肋feel，最主要驚慢

英超入波計埋落閪甲
閪甲直線計埋落英超

應該要

但10場入波焗住要等完場

我見佢上次係話正選 今次寫陣容所以唔肯定

利申：用中文介面，第一年玩ut

屌D人係咪唔撚識golden goal

中撚咗隻mid baresi
屌你老母

因為要10場入波，有d人入返球就會綁手制

83x25

d限制整到咁其實都已經無得逼人golden goal

有得換2個？

屌你老母EA玩鳩玩家就叻
icon swap搞到咁為乜
大家好嚟好去唔得嘅

prime koeman 換唔換得過 有無食評

求救 有無人試過ps store 比人 hack 信用卡係咁課金 凌晨先黎搞9我 好彩睇緊波即刻cut左張卡先
sony會唔會退比我

其實佢咁做都岩既
以前icon swap擺係rivals到解
邊有人golden goal
而家佢都係逼番你真踢，變番以前咁姐

奴一大輪又係出垃圾

要，啱啱解晒巴西

啱啱打one nation，都有人golden goal

想買 11隻葡超UCL 原來勁貴

自對2球 再PM埋都唔撚比我解任
係咪咁撚狗

上勁好多啵

咁洛賓supersub

其實照嚟咪得
當打十場
如果贏夠嘅咪讓win

有冇baby sol campbell食評？睇stat好似唔錯

第一張baby icon SBC 中佢就用咗200場左右
模組大隻身位好識自己行埋去tackle
唔算慢但有轉身啲鈍
角球成日入波
當然同一線meta中堅有分別但我覺得已經好勁了
（平時WL 14-20)

2頁嚟

Icon swap英超西甲後備駛唔駛一樣

90哥狗，90keane，定Freeze Capa打主CDM好？
41212 2，CM IF路蘭迪同90 Bruno

課金pay to win真係大撚晒
Rttf varane 單刀鳩鏟吹都唔吹
人地鳩sm 我Gomez中場鏟直紅

依加仲應唔應該做potm felix

自己有卡加20萬內都做得過

關卡咩事

Bruno 2m都斷貨？

炒d ucl 卡得幾隻法國兵升左
其他都蝕
另外扑中左隻 RG Bruno Peres 入左十隻
overall 應該至少蝕卡稅

揾極都冇人打dr 係咩問題

因為去曬WL/奴任

EA搞到隻驚咁失去原意

今年我覺得奴任算好左，至少係打frdly，以前係DR奴任打撚到想死

18wl應該可以累積？

今次icon任逼你打全場無得golden goal

根本唔係
六場贏嘅Golden goal
跟住四場送win已經得
一定快過正常打十場

唔得
有個任要每場入一球
唔比你走場

icon 任仲要打wl

咪就係講緊入十場波個任
你贏晒之後先送win已經搞得掂

無人抽HL既

想睇golden goal黨會點解任

問題係而家有無人golden win先

今日星期六，班ea員工未起身

無得走場已經唔係叫golden goal啦
變番單純掛機
都係要曬你時間

起碼頭六場贏嘅都可以
叫做盡量慳時間

你幾多入
我700入
最多係升唔起冇蝕

上面咪有隻賓爺

梗係得啦

我入d 打得既 fred llo eder之類 蝕哂

你打緊golden goal 6win
人地解緊踢10場 根本唔work

輸緊2-1我又無得走場既話會唔會讓比你贏

有人話當10場golden goal咁踢

岩喎 應該仲快

限時幾耐?

問題係直線啫
變咗第一球唔係用直線助攻就解唔到

你係golden goal嘅一失就走咪唔會咁
依家咪就係變返之前咁大家互嘥時間
明明大家合作嘅話都可以快好多搞掂
ea改少少大家就中晒伏

依啲唔洗贏嘅我全部都順其自然咁做
做唔晒先送win搞掂佢

本身golden goal=一輸就即刻走場慳時間
而家我無得走場慳時間
仲會唔會輸一球就唔玩掛機
最多都係解完6 win又未解完入十場既話派win比人姐

唔夠料應該攞唔到18場wl嗰個
大家覺得邊個拎法好啲
8+5+3
10+5+2
唉本身諗住10+5+3咪幾好

Wl可以累積喎2星期實夠18w

唔係最少11win先拎得返2000分futchamps咩
我而家連2000分都未有
應該唔夠時間儲多次qualification
同埋唔覺得自己打到11w

開始明你咩意思
姐係golden goal到自己有6 win 6場入波
跟住再派win掛機
應該無幾多個會肯咁做

當要贏十場打應該會快d

至少我依家係
起碼自己做咗先

其實照掛golden goal應該都係比較慳時間
做完直線就golden goal

ea知你班友仲有人性
下次就set哂全部都有場數limit

咁樣咪變返上集咁降d解任囉

佢個obj寫幾耐就幾耐
冇寫就即係成個season 3

冇左golden goal了

正常人性都係唔會走場

golden goal 玩爛哂，上哂新聞ea點會唔做野

入一粒人地唔走我自己走
嘥時間

唔夠2000分打weekend league

我之後兩場對面都golden goal仲有希望

X2 得個睇字而家

d1贏一場都幾百分

洛賓巴隻洛賓岩晒你
5* sm 痴線 勁到仆街
理撚得佢2*腳

睇youtube學sm一定有11w 好似我咁 個個星期都打到想死

D10

D7,贏一場先加50左右,仲未要計入weekend輸多贏少

個個好似你咁勁d1咩
又笑鳩我呢啲廢柴

83*25 會唔會開到toty?

Toty果陣咪會

Icon swap應該換咩包好？

Icon swap有無人換rijkaard

整左隻ROBBEN打SUB
出黎都唔點走 有D 後悔

通常淨係出stepover roulette heel to heel 同埋 la croqueta，記唔到咁多，我隊嘢又冇5*sm，冇得出牛尾
不過自己知自己咩事啦，打得太唔穩定，有sm都未必有11w
巴打有冇推薦有咩sm值得練吓

以為會出其他icon 俾人swap添

L2傳波
啲flair pass準過拗腰鳩傳好多

仆街
頭一包ICON中PUYOL
第二包中列基美
岩岩拎8粒去換
佢中多隻PUYOL
EA 係咪好唔鍾意我

啲stat好靚2* wf同M/L就有啲卻步

進攻wr m就預咗係攞落場玩牛尾巴

一定係89+ mid icon

L2傳波咩嚟，出到flair pass?
咁係咪要有flair trait嘅人先出得? 一直都唔知個flair trait有咩用
同埋想問吓係咪L2搭X同埋三角嗰啲都得

base 定mid
mid puyol應該可以用嘅
仲有嗰隻可以做fodder

打去信用卡公司
正常佢會退俾你

flair trait你唔L2有時會自己出
可以搭三角形

琴日睇完之後cup 9佢，勁爽

duplicate baby puyol

點解又做唔到wl 200場入波嘅

Ok thanks 會試吓
認得巴打好似係巴迷打開傳控
我都係

Cls打打下壞手掣 較人果陣發現瘋狂向右郁
但係出去ps界面又無事
成隻game關左再開又無事
新型逼害好彩dr嚟 輸都有500幾分

sb係咪又掛唔到機了

但係好廢 同好窮

做好控傳，控制節奏，防守，skill move啱timing先出，11w唔難

呢次icon 又係8張？

lm

巴打wl好似都有14/17w?
我都窮icon swap出得再西都會想刷吓

我都刷緊,掛唔到
諗住整清規矩先刷友賽果個

好，等我慢慢練吓 thanks
遲啲可能想搵吓大家打friendly學嘢，而家應該會俾呢度大部分人屌打

其實個serve頓到咁 你地點打

每個星期個頓撚到 我自己都癲埋

呢幾次17w
唔想奴icon swap

我都係咁諗

祝你下次上20w
你哋個陣夠好應該都可以唔使奴啦，換2+3+5都差唔多，反正icon pack都唔一定入到隊

左享利掂唔掂
入到隊

no

work rate M同H差好遠 玩控傳用隻MM felix 都用唔慣

無人刷friendly既

robbed又幾好玩 連贏5場 WL

新年pack 中參加獎

有冇巴打知

又多隻supersub，硬吹先中好野

去sbc放啲球員入去睇吓邊隻唔計rare

真係好撚煩差24場拎到個核彈

好好用 手感好好 今年meta
右邊ban近柱超勁
outside foot同finess都有
140k 是但執左荷蘭 8chem照用

暫時打緊1場,都係golden goal
不過打左game既20分鐘,大家就on99咁掛機

有呢個心態 會進步得好快架啦

睇下youtube boraslegend/inception學下

估中左，之前入左100隻

0%人 golden goal
今次仆街了 又攬炒

玩左一個鐘場場都golden

正

師兄放左邊定右邊？

諗緊好唔好刷多兩張換 bb/mid icon
定bb icon 算

幾時出TOTY

舒米高今集好唔好用?

幾時呀 EA
我想抽pack 呀 留左幾十個

有無人用過呢隻？
砌意甲/蛆 好唔好用？

理論上打左邊應該勁d
但玩得robben就一定係rw/rf

賺晒la

一啲都唔好用好掛住隻93 Oblak

最快都18號

UCL係乜，我攪好耐都未得

樓上好似話one nation要

呢隻UN吹?
想試下MOMENT舒米高

姐係仲有兩星期唔洗抽包

砌77咪用

又要等多排先買人

窮L 砌意甲有無得諗？
有無巴打用過呢隻鈍唔鈍

因為有半隊祖

其實如果2:1對方走，佢會唔會都計解到個任每場入1球？

我D8.........

講得呢d都唔會係高div啦
何不食肉糜

BB icon 齊齊抽Deco

黑帝碧 搭連美斯 連w3場

好似得16個球員係貴過隻高文

比我啦

又有排奴

隻死人左菇，上次踢踢下都係咁

淨係奴3個算，換埋85＋算

85X5好似都係拎肥多,我都諗緊

我未開呀唔好嚇我

係 base icon pack抽中

未用過
但要買唔會買佢掛

原來變左銀卡

隻headliners都幾難刷
外射，巴西，4wf仲要separate wins

10場全真軍西甲
好彩10場剛剛好解哂3個任

唔會

純分享 多謝指教

大陸狗2射全入，我射16次入一球，好on9

開左6個mega pack 得隻kroos

true
差一場打哂西甲同英超
全真打 冇人golden goal過gg

英超龍門 10k樓下 有咩推介

另外想問下阿狗個Leno勁唔勁

我mega開左隻ccc尼
好滾動

你地咁慘
我打三場，第一場輸先自己走
之後兩場入先對家都走

10分鐘都贏緊三粒
最後都要打足90

pope/areola

贏三粒都唔走 自己走算
仲慳時間

另外有3個
83 St
83 Portu
83 Bernad

pope 性價比 最高
守到開心 守唔到唔會唔開心
好過貴個d

今日沖哂win 佢
留返平日再慢慢送場

奴icon swap都可以失波send msg黎講粗口
Report得

On9
英超入波計埋西甲
但西甲入波唔計英超

thx

第一場打隊波叫 fkhkeveryday
即刻坐直個人打贏佢

我都係，on撚9

利申全部禁區內咁濟

用啲first own 銀卡解sb swap打到想死

外射其實唔難

之前唔係話swap 2會出其他icon 嫁咩
得呢啲唔想奴喎

專打低Chem廢隊，高chem高分換返法國/葡超打舒服D

是但換3隻前線 好易啦

不嬲內射開 外射有啲難

奴英超西甲輸一球走場ok 吧？ 唔會話限住60場？

而家仲係swap 1咋嘛

可以
國藉先有限場

其實70 rating 唔難

France x first own x silver card

爸爸

可以同時刷？

十兄弟

Yes
爽
一場刷3個

生一個都搞唔掂唔好話十個

咁快好多

啱啱玩左個半鐘，得一個係失兩球先走，其他全golden goal....已經解左英超同三場西甲

英超西甲解完了

First own無乜銀卡
得啲垃圾後防換極都爆炸

冇錢買mendy
86 Carlos+ 8chem 華拉尼 定係
馬細佬+ 10chem 華拉尼好

唔係可以換3隻金卡出場咩？

我換1隻前場1隻中場1隻後防

Mendy 3皮幾
咁用carlos應該好d啦
Marcelo太慢

新手想問下icon 英超西甲任直線傳波係咪姐係禁三角傳波，定係L1+ 三角

揀低分電腦打啦 換3張前場屈入球
世界級好易屈

外射仲要中獎喎

應該就咁三角

英超+西甲個bug fix咗未

打70 rating咁上下

人都唔使換

儲緊錢

Thanks

賣幾十張廢金都有幾萬

隊波唔夠英撚軒隊會唔會好慢 防中仲有咩選擇

想問銀卡totw 當唔當奴icon任銀卡

Below 75 一律銀卡

個個都係用果堆英人啦，無得選擇，除非做左張仔，麥迪神

未，快打

射到頹哂 又要休息到今晚先再玩

Fake shot. Bridge. 變速. L1 L2 pass. 已經ok

迫人打wl 快手買包屁打完就賣，應該唔會蝕好多

而家仲係唔係

執隊untrade打兩星期就夠啦

EA真係戇撚鳩
賣嘢賣得多都soft ban

今輪swap唔撚刷了
反正唔想用icon
之前果8個賭晒pack算

英超係，西甲唔知，快做仆街仔

法國銀射哂落SBC

POTM Haaland好好用
左菇9chok唔頓

今個totw有隻82法甲龍 我當法國版pope用好撚開心
有齊save with feet同come for crosses仲有米9

你到底有幾多卡
我拎哂黎做聯賽sbc

可以整Robben
但要犧牲整平民英格蘭個計劃

整啦 冇後悔
120k 一星期打足都有

唔怕3腳既
zaha好抵玩 今年fit到傻

用廢人，對面唔會走場用包屁福 對面輸2:0/3:0 就覺得無得追會易D走
今個禮拜打個14w，下個禮拜就可以用untrade打6w 執張紅卡算

真 用包皮打過一次WL 勁多人rage quit
依家硬吹炒4球都唔走

諗緊中場F.De Jong可以點入番西甲
如果前面係Aouar + Depay

冇$$玩HL

抽曬30幾個pack
加2 x24 promo pack
都係無橙色花

想問下而家online icon swap係咪照用到golden goal黎打

打第二場wl
就要對隊比利，尼馬
隻比利鳩射都入

用緊隻紅zaha 其實都幾正
算扭得好順

用唔到 個個攬炒派

個個都洛賓
個個隻左腳都俾人封，得右腳射

又改到咁script

一半半
如果對面唔慶祝我會走

One league 係，one nation 限場所以無乜golden goal

點限場法

UCL + 葡超貴到痴線

遲d先做實平番

60場quota

得六十場

SB 有無掛機教學

其實買完做完賣返，最多蝕稅

其實做咩唔照打 反正都要打sb架啦

了解 原來得我仲1st goal緊
屌
即刻轉做攬炒派

X3

邊個位睇到得60場 我係歐洲打好多人仲golden goal

60場都贏唔到14場既應該silver1技術都冇

真，只要食到身位 未試過畀人撞開

自膠 睇到
原來nation限60場 league無
唔怪得啲玩家照走場

隻rttf anderson 為呢個而生

Icon swap 刷SB仲有冇得後備換其他人

仆街，要打埋18場WL先夠10個做base/mid icon swap

打哂國家同聯賽了
大家加油

進攻既時侯回傳返比GK
GK咁細細力短傳之後唔好掂個波

但我打緊限60場都好多人golden goal走

唔會用得哂 放心

暫時贏6場有一場係

可能有啲玩家唔知 正常都唔會睇
不過啲鬼佬都好好 直頭sd msg問你係要贏定掛場數

有無巴打試過 work唔work

其實60場技術唔太差都夠14

唔識用bridge
好似幾好用咁

好難chok出黎

用緊

見到支那國旗即刻拎像筋掛機都掛夠90

有咩技巧 次次都比人救到

禁三角比直線去d空位就ok?

唔難
GK向住45度角 禁1格既短傳就得

邊位巴打
one nation又真朗 又pele
嚇親

準備換base mid icon比我中次好野好嗎？

點解咁撚多人以為1場入哂咁多球同比咁多球直線就當解哂D任?

早d 射，唔好俾佢有機會補大位，就易外射

唔記得報今個星期wl icon swap有無話幾時會完

向住呢個角度短傳
唔好咁大力就得
記住個龍傳完唔好掂到個波

但亞服會閪人

試過有條友真打 炒到佢6-0都唔走場
Cls

阿古路當cam 好唔好用

47日

Thanks巴打

可能人地想入1球

86果隻勁過85好多

刷one nation真係好撚癲
贏一粒冇人會走
一俾人追番一俾一 對面100%走
我一有12碼射 對面又係100%走

國家得win咋 唔洗入波

入夠2粒啲人會走
加油

入夠4 5球逼佢走

刷任真係見證人性嘅醜惡

可能想跟你練下技術

除左福有咩英前鋒用得落

HL Cunha要禁區外入波勝仗

Watkins SIF

Rule breaker Kane?

唔刷呢張la

對唔住囉

隻 edouard if好撚勁，值一皮嘢

上期1:0領先 對面唔走 ok繼續打
對面後追1：1 對手走場
跟住又試過120分鐘 對手唔射12碼走場都唔比我贏
見盡閪人

中mid cashly Cole都唔知用好唔用好，mendy好似仲好過佢

好彩用左50k左右補肥姐, dklm

icon係咪唔計?
明明同上星期同一個陣
打左3場有入波中唔計

食Hunter

wl 30場都打到14win
60場14win其實都鬆動嘅，有空間golden goal

未砌到比正選佢，好撚屈啊，身形速度腳法樣樣有

係咪出得6張icon swap?

唔係一次過出哂10張？

除左福/Watkins 有咩英超前場/cam用得落

冇野好刷先考慮刷佢

可以link埋蘇超rb

之後法國中前場

nerf 到隻RG son 食左屎咁 仆街EA

Kante 上bb Blanc算唔算Upgrade

刷任唔算
DR WL先係

勁撚過nerf左既福同son

下個upgrade位係咩

屌,西甲隊ICON SWAP真係比英超隊屌打
難解個西

之前先整左CAM Gnabry

唔係話4號出咩？

Headliner 有排都未完

英格蘭啲人好廢
控波都控唔掂
仲要限場數

Sor9

奴sb可唔可以後備放勁人入場換？

有冇方法可以full chem到

who

唔得

咩pack中？

50k rival rewards

奉勸一句 刷golden goal還刷
你幫我禁pause 我就同你晒時間

原來友誼賽紅牌唔洗停賽

洗唔洗轉手動

下 快手搞掂算啦

得了

同你一樣 係咪今星期有bug

佢輸左咪覺得人地想羞辱佢

打左去ps 佢話最近東南亞好多我呢啲case
應該退到

Golden goal not a must

Yes..

咁你都唔玩golden goal
人地pause唔pause你都唔走嫁啦

人地個龍上哂身
自己個龍成個傻仔咁

條友係咪自卑心作怪

幫手禁pause都唔得
垃撚圾
奉勸一句
以為自己邊撚個

唔玩golden goal咪唔玩 冇所謂
佢表達到好似對面幫佢pause佢先唔玩咁 唔知想點

其實Aouar定ben arfa好用d？

利申淨係做左aouar sbc

一次過可以解銀卡加一手閪兩個任務

打sb 咪揀6，70果啲打囉
其他先麻煩

Week 1 Gold要WL頭鎚勝仗

想問下法國果個係乜

唔比budget ？真朗

條友現實應該好自卑

邊句話我唔玩golden goal?

頭先打到89分鐘先入到第一球

加埋法國仔

一箭三雕

咁人地幫你pause有咩問題？

bb blanc

又黎世界大戰 無限loop

sor講錯 應該係deco/雷哥

11 France player

原來個HL Cunha條件咁難

又要玩golden goal
又唔比人幫手pause
做雞拎貞節牌坊咪呢啲人囉

以為自己邊撚個
使撚你幫

今日成日都飛機笠射都好明顯nerf左

原來我手斷腳斷要你幫手pause

咁你又話golden goal not a must
又唔俾人pause

玩左場5:0半場對面 我下下l1r1對面唔走
我都唔會屌 對面想玩下我奉陪
你老未駛你幫我禁pause? 尊重識唔識呀貞你老未節？

我都今晚先打

玩鳩玩家ea真係做到極致

法國人

人地pause=羞辱你 呢個觀念係你自己加上去
人地根本冇咁諗

個日本新年波衫default 咩色
紅色又中藍色又中
打到一色棋咁

有無人收coins

咁其實跳舞都係，大家都係自尋煩惱

first own葡超銀+買ucl 法國
兩round搞掂5張

妙妙巴仲放唔放coins

一個國藉限60場真係有問題
都預左人奴/入一球走場

打3場
3個人每邊加3
勁爽

其實夠嘅
平均四場贏一場就得

WL加時絕殺左人地贏緊3:2 但開完波lag到仆街 之後就話審查中 最後當輸左場 想問有冇得搞

限住場數有時有人覺得輸一球有得追又要繼續打
不過暫時遇到既都係入一球就走場既人

打晒所有應該都係得9個
唔想打WL

都係玩golden goal就一定得
ea係叻咗加少少野就搞到一堆人唔玩golden goal

我隻Wright終於發揮到作用
拎黎打Icon Swap

試過，冇
你可以試下問ea,但上次有個巴打明俾人hack走coins個cs都幫唔到佢

好奇怪
我入到人20佢入掛機mode
但明明冇野好掛

“basic“ chem 除左抽之外係咪冇其他方法拎到？
屌lag 到食撚左其他chem 俾隻atal

對面咩龍

Lingard

12G6W
呢個禮拜啲隊同player都好勁

屌我都試過重開應該順返

你收coins?

你無奴過77rate?

好彩撞到人刷10場入波
唔係西甲都唔知點打

啱啱好夠人踢隻smalling頂唔順換隻tomori就算

Cls one nation 冇人走埸

Pope

HAGI做唔做得過pack luck爛到仆街唔想抽icon pack

呢啲icon 除非冇愛
唔係耐一兩個月揼心多

Wright bobby moore

你就好，又唔出荷蘭，我有隻徐榮

Cls 對面隻pope 勁撚到
14中龍先入得3球
不過好彩贏波

賓艾化新卡有神力
俾人tackle 係人地企唔穩

果2球比佢打反擊?

剩係記得係牙朗 同Zola入

搞乜打wl頭3場對面未到半場就rage quit

Golden goal

國家隊限60場,真係有D ON9

Pope癲起上黎都痴撚線
好多必入都入唔到

後備有冇要求???
要唔要都放一手法銀??

可能一陣抽番baby hagi

唔洗 用返勁人都得

佢仲勁過艾利臣

Starting 11 is ok

英格蘭巴西加埋60場？

Alison 垃圾到仆街
利申 利

我無咁多first own 銀法國，睇黎要刷3round 先拎到5張

其實打打下就覺得好多解哂仲有40另場剩

其實撞返自己差唔多dr分
冇可能解唔到

有無first own 11x 葡超銀卡 都可以食三飛

其實ea搞到icon swap要18場wl w都幾癲完全唔理啲唔打wl嘅玩家好彩最高嗰隻henry係17token 唔係實俾人屌死

限60
咁係咪冇Golden goal?

想收 但怕比人bam

玩左兩個鐘，一半人會golden goal

真，成日比人穿大細，望波，咩都齊
艾達臣屌打佢

85x5是個好東西

打盡得9個換咩好？

又中鉛，你老母

換8個算la咁

有冇人用過呢隻？

屌你老母 隻ptom felix nerf到極廢 長期企係到 單刀又唔入 想點撚樣

屌你老母呀，唔走場

邊個唔玩golden rules 等比人屌老母

完全同意 好無奈...

Fut champ走咩場

入唔到game

玩玩下斷咗

咁佢icon swap都要人打sb咁係唔係完全唔理啲唔打sb嘅玩家

????? 贏緊斷線

Sor 自

你可以直接食原本你想加嗰個chem

我打襯d人都好撚勁

就算唔係fut champ都唔係一定要啦

好嬲呀，差d手制都掟爛
岩岩玩one league 入條友2:0都唔撚走

咩叫唔一定要，你話事呀

好鈍但射波比波唔錯

我想食張contract,
當我見到係食chem 既時候已經返唔到轉頭

跟番規矩啦， 屌你老母

想問one league one nation 有冇限rating?

你玩緊人地account?
點樣逼人一定要 你話事?

因為係one league rules囉
番大陸啦

真。。。
覺得呢隻野仲難打過牙朗
走親d位都好撚靚
我d中堅睇住佢走都唔撚跟
又好扭 扭兩野一推果下又快
假stat到仆街

我連game都無開關我撚事
打完fut champ先算

Show blocked user

你原本擺佢係後備定係咩先
後備就冇所謂啦
都係加少少

2隻咁癲我都準備換85x5，felix加bruno得唔得

後備
我basic 係因為想佢乜位都打到下
強逼症, 依家覺得隻野唔全能了

無知一問 點解weekend league 贏波要走場？

係啊 自己個隻長期企係度 又唔撚郁
人地個隻成日入鳩我波 我忍撚夠

golden goal黨真係好撚惡

有冇人斷線？

因為文盲

屌贏緊斷左 依加想開波就 「正在建立賽事」

贏哂6場 仲差入十場波
自隊一隊對面都未醒水 要入多球先比我入

食咗兩場 一場贏緊 會賠？

自隊一球

諗吓好 晏啲先玩過啦

Ucl加葡超應該難搞。

隻黑福啲入球數真係直線下滑

個ser做咩 連續兩場彈左

死撚咗ser

一兩場就算啦
打機為happy唔好咁緊張

market有得買basic chem....

Mid base icon swap換左隻mid 尼維特針

我係d後衛比佢搓兩搓一定失位
一定唔夠快跟佢

乜原來有得買, 我係on9仔

其實點解人地d中堅識得跟住我隻前鋒走
但我d中堅人地走位就比人爆

普金joe gomez完全跟唔上依家啲attacker

Ching你都癲喎
兩隻

ching 曲線冇人明

原來入完波自己走場唔計
送左幾場比人

好

等你好消息

嬴完4場,係撚咁輸
屌,今晚唔撚再打住

Farm 唔farm隻prime koeman好

點解隻BAMBA咁貴，係咪因為連到里山??

Vidic真係廢
一個直線就收皮
用返kounde好過

但1on1唔差

控隻中堅拍埋去傳條友到咪得

wl係咪個個都打到先

你見到呢有巴打打wl打哂30場可能得幾win
佢放18win wl真係唔合理

有朋友係連8win 都難搞
ea 今次真係on99

fdly d 錢多左咁多
係咪有人反映過？

往年我可以穩14-17w
今年試過幾次11都打唔到

如果打英格蘭巴西
人地追和我就走場 人地會唔會都當打左1場

Season coin boost?

唔用功課隊係可以穩定地一個星期得幾win

我就係成功嘅例子

今次真係pay to win

係wo,屌

堅持唔用最meta嗰幾件 比人虐待到變傻仔

唔用功課隊穩定金2 3
贏得好辛苦

真係 都未見過人唔用meta可以14win

白卡佬

我2隻88肥 85x3

一個國家 洗唔洗玩golden goal ？
廢事比人責名post 上黎

尼維特都好過我mid A高

icon swap sb嗰啲係咪可以換三件出黎打

尼維特還可以既 打cm幾勁

可以

真

勁啊 mid嗰隻之前中過 ingame打st 射波有神力

試緊同cam 隻pork felix 換位打
係唔知Felix打邊得唔得

早就15遲就22
不過都係斷鳩估

點名先 pause 狗
whitewhite369
幫我走場？不了
本身都想golden goal
見你pause 3次咁nice
幫埋你贏變輸

5腳未算絕望 幾好撚 felix打邊 我反而覺我麻麻

豬.Felix

多左HL 仲要有Team 2

抽base icon

我中mid beckham 廢到on9

幫你頂住先你快啲走
呢到啲人屌你拎貞節牌坊又要做雞架

真咩 一球喎

碧咸其實一定唔好用啦
仲要係打rm

英格蘭打巴西完全低一班波

人腳上 好似次次都入一球人哋走

一到weekend好多癲佬出末

Son+Kane

啲支那狗輸打贏要，輸波賴網速

黑山+potm般奴夠唔夠守
淨係黑山留後 般奴偏進攻
或者兩隻都留後 邊種好啲

荷B真係

真一個鐘搞掂巴西 英撚都係等少啲巴西隊先

pause三次又真係做多左既

kane son 真係

幫我pause既一律唔會走
本身即走，但pause 真係太唔尊重

今埸除左搏12m幾廢下 6m飛機

我打左幾場大部份人都有唔洗計goal
有場仲要係入球kick off rebound西波佢都照quit
自己都覺得唔好意思

正解 我無手無腳唔識自己走

好記得佢仲喺荷甲時90幾pace
一嚟到英超睇咗幾場先發現又唔係太快今集得返87 pace
證明荷甲好撚快但去到英超都係變返普通快

有冇Ching玩過prime kaka

真 慶祝完幫埋我走
咁我唔走了

荷甲d 神射手得so9 伊巴晤係水貨

打緊巴西,想像唔到英格蘭果時會幾辛苦

market 有好多隻headliner 般奴
好想蝕100k tax 玩

見到大陸仔即走
班人一有12碼 即刻走場

係，明明我自己會pause，洗L你幫

我可以奴少一張
棄英格蘭了

黑福 7chem包 7chem朗
433 lw st rw 大家會點排

痴線wl match咗10分鐘都match唔到人個個去晒奴icon?

有86福
250
cb awb
taveiner
冇咁灰

Team 2可以唔貼住出遮

用過Base 真係頂唔順 比多十幾個upgrade mid 好過

有冇人換左base mid icon

Team 2係1月8號出

極難用 打cm 用廢特都勁過佢

認真 ucl+蒲超卡成萬一張點做

無錢就努力啲打 唯有分開ucl 同葡超

分開做

呢幾個鐘升得咁急嘅
晏晝放晒添

Bb 雲佬 mid係呃人

個game homepage Message 話server down,想問你地有人入到ut?

快入，兩個鐘做完咪平手賣走

server 食左屎？

冇人打wl?

屌 打打下死ser

Werner, bruno, son, mane

屌 贏緊85分鐘斷左

wa diu

係咩係menu無事唔知

啲ucl法國人都貴過晏晝成千
仆街放早咗
加埋賺少咗400k都嚟緊

唔急咪分開做law

成40日比你慢慢做，使乜急

咁熟面口

之前係咪見過

佢贏波啊屌你老母
走乜撚嘢場啊傻閪

咁快submit?
晤等toty

玩Friendlies玩到掟手掣
你快撚啲賣隊
攞筆錢去睇精神科啦

Po 過一次重post

SIF Watkins 買返黎陪左我45分鐘就放返出去

Bridge 係咩？ 求指教

你應該pm屌對家 又可以發洩 又可以俾自己休息一星期

其實依家賣隊 幾時買返最女弓驚佢大插水

我都係 用左一場 不了

請問今次仲使唔使golden goal冇追post費事俾人放psn

我係打哂England 7win 隔離係福

果陣De jong仲用到呀

咁快離開左英超上兩年勁到傻

打打下sb 斷左

開咩

fut做馬mode黎 屌場場最尾比人追番

上星期開始插緊啦屁都跌到700k
應該toty最低位 不過今年又hl緊都唔知幾時出

阿根廷 cam r....

Icon cam 有乜推介
800k以內

左右

屌你老母ea 打完fut中撚咗bug load唔到 仲要食埋我一場 垃圾驚

Zola?

你地WL搵唔搵到對手？

列。。。

開黎見我

好撚正

諗緊cam邊張好

Bb zola

冇 一係得啲40 60 ping既

好彩未開波就斷左
EA執柒左佢啦

係咪連唔到

利迷表示葡萄，今年剩係想玩 prime 王子

贏緊65分鐘斷左
計我輸連400分dr 分都食埋 屌

屌你老母贏緊斷線
呢樣野真係好撚燥

打WL場場都同我打high pressure
你地死啦 終於俾我領略到要點應對

奴左英冠
個兩隻做左英撚主力

今年玩利隊，咁都比我中到

欣賞

妙妙巴放唔放coins呀？

咁唔知算唔算meta

想用 prime 8+9 重現當年屈機組合

wow張卡好靚

多謝你點醒
我英撚冇乜上得枱面，睇黎要奴下

Big Win

del p

隻hl bruno係咪icon級數想賣c朗入手 前面搵felix同stoichkov頂住

張伯倫都係icon級
hl bruno冇理由唔係啦

隻Headliners OBJ球員係咪冇人刷搵極都冇場

HL要if or league4連勝先有得再upgrade

好似搏晤過

邊隻icon sin

CR7呢d finishing真係好難揾過第二隻取代，除左icon之外

過多幾日後啦，呢家個個刷icon

同問
對面明明唔係控制緊隻中堅 但隻中堅都識跟住郁
我嗰啲就好似雪糕筒咁俾人輕鬆one two過，要自己手動轉人再向後跑

曼聯應該難d連勝 等得黎可能都棄game

為左c7我買半隊人返黎連佢 不過都值得嘅 都係乖乖地唔買般奴

之前好多人都話bruno 好易再if ，佢地應該要入呢張

用開cr7翻唔到轉頭架，除非你上R9 pele果d

洛賓的軌跡好撚勁

阿根廷 cam

唔敢俾空位佢
總之一cut inside就逼埋去

我見賽程隔1 2場就有硬野

頭先勁撚遠都彎入好撚正

移定龍la

今個星期玩進攻足球
442 防守5闊8深
兩閘同防中都balanced attack
失波多咗但係玩得爽好多

正常logic 我諗佢而家if要最少2goals 2assists

不過we never know EA

但想問佢隻2星腳如何
我右翼有時會落底傳出嚟

defensive tactics 用balance較高防線基本上變埋press after heavy touch

multitasking能力=0

琴晚打頭五場輸晒，今日20場贏14場準時收工

練出rabona

收埋bb best，用洛賓

Don’t expect too much 2 星

有冇機會winter upgrade以往好似多特別卡都會大機會upgrade

不過要手控中堅難度高咗好多
一企唔啱位就好易俾人放狗

fifa19

咁先好玩成日控啲中堅撞鳩人
仲要人穿就大chance 無得輸on9十二碼 又成日有得笑人飛機同睇神救

單防中7depth好性感

個server係咪未好返

啱啱有隻支那狗入波幫我㩒option，pause三球我都唔走，
佢仲要用隻屁馬跳閪舞
我用隊垃圾英格蘭追返4：4之後Quit

條友肯定嬲到仆街

12gold 3 rare出prime zola

遇到條閪嘢
一領先就狂猜 一唔迫佢就唔郁
我追平兩次
最後輸12m互射心很累

金任要rival勝仗頭鎚
使唔使咁刻薄

奴完賣返出去仲賺

Robben算好守
10個Robben玩家9個想cut in玩洛賓軌跡

不如博toty好過

我都係為左玩軌跡先用佢

神童點解要熄燈打機
好似幾傷眼

今次聯賽icon swap
少左好多人golden goal
仲要多左人慶祝+Press

D人咁趕做乜

迫你走

個one league / one nation 嘅icon swap係咪仲係用golden goal?

想問下kaka打cam/st 87定89fit d

我頭先對咗幾場robben個個人都想cut in射但明明冇位都照cut照射

係..但發覺好多人唔識規舉
追和咪我走 攬炒 晒大家時間囉

Wl match左兩三個字都係冇對手/40ping以上

好撚灰
本身8g6w好開始
之後7g1w

輸到2:0我咪掛係到哂時間攬炒
最好就MSG埋我，比機會我report佢

我都係 cls

Matching system係咁
你贏得多就match高勝率
輸輸下d對手又對返弱ge

下下硬爆底用身位玩outside foot 都咪話唔爽

原來我ea access 一直俾緊錢想問點cut?

奴齊18張token想賭icon pack 有咩組合好換

你都唔識規矩

又唔記得不推

setting

3+5+10
2+3+5+8

都係，明顯個幾場啲人勁啲
證明自己技術唔夠

EA死全家啦
Match唔到人

岩岩先用robben屈左3粒好撚爽

TOTY 卡面型到

不過點會抽得中

講緊One Nation

冇上一轉咁clear cut
如果對面skip慶祝又唔「幫」我press pause，我會走

2,3,5,8

巴打幾win?
夾硬打左場60幾ping谷鳩氣輸到仆街😂

我41212 6 depth都狂比人放但balance都前場逼得好勁

冇人換16果個mid89+?

點解神童打咁耐都冇試過斷線死server

情意結黎一定要cut in

個bug係咪打英超計西甲10場但打西甲唔計英超

而家14w緊 關事咩

寧願俾你右腳入

然後呢？

想再較高啲depth睇吓會唔會變constant press

巴打遮漏個名

點解無哂人打

冇問題既 我冇做錯
zakaria勁到仆街打防中 拍隻攻既簡直係痴撚線
馬昆奴斯可以行埋一邊

今晚好鬼難打，對左一場，有一個明明幾日之前一張icon都無
今日已經有5張

+/-掛

係難打左少左好多食硬既魚腩隊

打完一場又有排排

now whos ur dad 避了

順手請教下大家
200k有咩執
我用Fred打b2b

我想講我玩咁耐都無試過

連輸左十幾場fut輸到好似唔識玩隻game咁

今日嗰啲有技術又有靚卡
真係出盡力都輸

唔算啦 最meta一定係mendy varane 見過好多人隊野全意全英都要夾硬落 呢2件到而家仲係好撚勁
以前計仲有rg gomez同semedo 不過而家好似nerf左啲冇咁煩膠

今晚贏個啲波全部3-2 4-3 5-4 咁贏
打撚完個心跳得勁快

揸住屁包朗都角球旗
係咪真係咁驚輸

打完個人一冷靜好似虛脫咁

屁包朗依家周街都係

兩下R1

都唔係咁肉酸下話，我都係普通料姐

agger 古韋油雞就話豪華陣啫

拎咩先可以角球旗?

拎d 10萬樓下卡打得好辛苦嗰d

今日由0-0開始打打到依家14-2累撚到仆街 聽日先打 奴下icon先

打10場射左7場十二碼

我拎開一萬卡以下打 通常屌柒十萬嗰啲土豪陣

我頭先打幾場One Nation都係一球golden goal就走
但One League要打晒成場

你勁啦，我成日俾d 富豪sm

其實刷任 仲係咪黃金入球

刷完巴西爽完
而家要打英格蘭要還了

One nation限咗60場 唔比人係咁一球走？

下有限？
EA唔係咁狗呀

有限，但唔等於唔走得
60場刷14w都多人有信心

我冇信心係咪應該等d高手打咗先 隔幾日先打

而家D隊易打wo

以為你話我

有無人收coins,想放

hi messi巴 啱啱wl對到你

比佢發現上次我哋咁易刷，正仆街

打SB算啦

有錢upgrade 既巴打
第一時間up左隻龍做pope先
佢個數值好似99咁

Kick off ，普金美斯中場壓撚住簡迪入禁區射近柱

而家高手應該打緊WL

刷巴西one nation仲辛苦過英撚

sb淨係計ucl卡咁狗
點解唔計埋uel

UCL live/ totgs 計唔計？

藍卡喎
有樣野叫UEL？

Semedo assist
狼贏啦 出張inform

跟據往蹟係唔計

頂 first own差3張 抽唔到

唔知有無wow
英超同西甲任 解左西甲先，我見西甲任個直線助攻會計埋去英超個任

仆街EA

我單刀下下都唔入，對面下下近柱禁區都入

唉啱啱減價買黎玩
用緊成隊80巴西 係咁比人屠 任又做唔到
點玩呀頂

acuna打cdm勁撚到，全速kante咁

PC leeszewing好勁，如果係巴打想請教下平時幾win?

86+

有限場先死

86+ upgrade

頭先12rare3gd中prime zola
啱啱50k中依隻

wahhero_167屌你老母 玩2場一個聯賽都唔golden goal 追平我就走了一齊白玩囉

想我俾咩反應你

啱啱試左一場有計到

有冇員工

刷咩one league one nation都還好可以玩下唔同陣又有部分係刺激golden goal
但刷SB真係好唔想刷好悶

個86+又可以用下之前80+啲肥

屌 duplicate kane

dllm ea，一直用得ge都無

有無人斷ea？

qs

86+出87

叫做有upgrade +1

咁高成本
都係等有愛sbc

睇黎想比人開年

好撚慘喎

課咗差唔多10k都係5m陣
今日轉運俾條生路

係啦係啦叻喇叻喇屌你老母閪

有返glitch ok啦，入一球輕鬆做其他野

岩岩好有11張84 已做

86+ 真係出86

同場加映85*5

86+ 中利雲 收貨

If semedo please

Bye 呃 錢

好我少少

3個acc都中硬吹

個glitch 係咪仲係踢返俾龍門唔郁嗰招？
先兩日chok唔返出嚟用

同埋都係留返星期一扮工日子先刷
但世界級難度有時都唔係咁易入到高rate高chem 電腦

86+中CCC尼

輕鬆攪掂英國one nation
大家好合作黃金入球

點解one league都會search唔到人

可能太夜，one nation 都search唔到五格....

Sommer....dllm ea

varane仲想點

86+清左之前80+做嘅dup untrade肥
終於唔使用窿包

痴撚線

好多EA職員

wl果個會唔會太難
連入場資格都無

又出duplicate

抽完83x25全部垃圾 好有衝動做icon sbc快d搵人禁停我

做囉
玩Ut就係要玩icon

屌你老母出呢隻.......好無癮
Base icon又輸
呢啲upgrade又輸
唉

84 rate好似用10張84+1張79就夠

你班痴線佬直頭係鼓勵我

我本身已經用住巴西先 有咩平民新手陣
打SB打DR都辛苦到仆街 對面個個貴隊

中左油雞 古 果D記住上稷報個喜

D 84 max price again

有無睇錯 有D 85斷市

賣左張83出去
痴線成10k都有人要

86+ 出RG大衛施華

85 84 max price咁

One nation 點解我對親全部都冇golden goal...

86+ B silva

好彩我打都有6-7成係Golden goal

有冇人打SB用glitch隔一陣就唔得

我係搵咗張89再夾堆82同少量84去做
83-84想買但全max price咁濟痴線

迪馬

?

啱啱放隻85 max price 一秒sold

上星期放晒 依家抌春

頭先有場3-0都唔走

86+ = verratti

我都係得番一隻 做mm抽到

拎之前中個D 垃圾ICON
再做多次ICON
終於中隻叫可食用

有d 83 84都秒左 max

邊D 我搵左幾隻我有既 都係千幾蚊

Laca 8000比人秒左

86+ 中拉膠

上次86+ 肥料都無咁升法

if tie仔

有冇人打WL因為個網廢lag到輸波
我啱啱打左場WL對面豪華陣，但我搵到機會入佢波，果陣時都仲未lag，入完波一直守，守到67分鐘，屌你老母lag到仆街，中間個logo變左紅色，1格停左，無啦啦飛左去後幾秒，我真係哭左。上一秒我喺對面邊線防守，停左一陣粒波去左對面隻牙朗再入埋波，真係好撚燥

對面技術都唔係好好，最後同佢搏到入加時，我比lag機搞到輸多3粒，最後1:4完場，真係想一嘢打爆部電視

Btw 面對呢啲lag機場，應該要點做？

係 我廢
個個星期最少11w
依家25g 6w
你老母EA

你用lan 線？

係啊

I know that feel bro

WL撚9我都算啦，啲pack luck都西過人
用左張迪馬碧基換呢張垃圾

認命
我住sharehouse自己一個嗰陣都係得8mbps
平時等無人係屋企先打fifa
琴日打打下WL roommate 番黎lag到300ms+無限packet loss 三個logo長期紅色
好彩嬴緊3:0 完場lag到3:2
如果輸左我都應該爆手掣

86+ oblak

換條lan線試下
前排用舊線 成撚日打打下斷線 換左條新線就好好多

都唔得嘅一係換網絡供應商一係放棄

以前用HGC真係斷到打唔到機

咁夜係咪冇人WL
睇完波想打場先訓 搵左勁耐都冇人

啱呀 家陣先team 1

普通稀金 大家覺得CB gomez 利記個隻 定lenglet 好用呢？
唔該

83可以同85一樣價wor

過數之前要打你psn password 架喎
利申 無save低信用卡

中華拉尼成功套現200k big win

Gomez for sure la

Adama打cb爆上去個feel好正

打cdm仲正
扭到仆街
隔離擺隻識傳波 企位好既 慢少少都okay

Bb rio 有冇食評點解唔覺有人用

其實佢 現實係打咩位..

右翼

買coins

86+ 中

86+ 中86龍

用兩隻duplicate做86+，比返一隻duplicate 87我

同你一樣
講真打和啦做價差唔多
高rate肥

出迪布肥

臨submit 仲用張reus 換走了左佢
仆街而家重覆左

賓艾化有無人整咗有無食評

上兩個星期明明少勁多meta pace whore drop back cookie cutter team
今個星期出返晒嚟 Mendy varane Gomez walker adama drop back 對左3場5後衛auto block大把陣
個個人都好似冇腦喪屍咁用同一隊波

英超有冇類似賓爺嘅嘅正前
中咗Werner但用落又冇賓爺咁傳得射得

個qs restore咁虧
duplicate既卡又卡哂係度
睇黎要去賭icon

上兩個星期有分別咩

點守落底傳中，成日輸，wl 得5w , D6 仔

唔好比佢落底

有無人打到WL? 岩岩完左一場佢話關閉賽事功能
DLLM EA

奴SB入唔到game，話暫時關閉進入賽事功能

開唔到game
食完野先再打

想打鋪機姐，咁多趕絕我
仆街ea

係咪入唔到game?想奴friendly入唔到場？

垃圾EA又死server?

轉頭出街 仲有28場WL未打
會唔會extend啊EA

上兩個星期有freeze 嗰堆德甲卡啲隊已經多元左好多 起碼唔會個個都功課隊 今個星期一隊德甲都冇見過 全部變返功課隊

有冇巴打用過prime vidc
真曼諗諗緊佢定白蘭斯

仆街1m 放緊prime desailly

個陣已經算係咁，但成日畀人落底傳中，有冇防守教學

搞搞d chem先

屌你老母script到一個點
腳毛12碼
5：4領先完場前幾球五五波吹返轉頭俾人追平
之後就冇氣打加時

食撚屎啦

即係香港時間幾時維護完？

應該會extend 返?

試下雙dmc？

隻廢明奴咪防中

佢未夠100chem 死梗 我諗呢個應該已經入場陣

Vvd換華拉尼
整返齊啲chem先

Embiid個sbc洗唔洗咁撚難打

SB*

加時都唔係個個打返哂啦
連sb都打唔到
一停就成個FUT都用唔到，好廢

Jota ？

靈活 5星腳

比番2000分 當冇打過算了

全untrade ，之前all in 左隻明奴，發覺麻麻地好用，但有愛其實唔full chem 係咪差好遠，成日覺得我隊波唔太走位 ，好似雪糕桶企定定咁

唔full chem差好遠架，搞搞佢啦

唔full chem已經輸左我都全untrade，一樣full

WL嚟整server

Extend都無用啦，唔使返工咩

會唔會係咁啊

仲諗住刷 sb icon swap
ea

EA:今個星期太多正嘢又出icon swap水咗咁多人打WL
唯有全部人都唔好打，等你地唔好贏咁多

有無人踢41212（2） 中場想抄下功課

屌佢老味啱啱訓醒仲諗住追埋淨低10場今晚早啲訓

cdm stay back cut pass stay central
cm乜都唔郁
cam stay foward

Extend就最好
咁我星期二WFH 先再打

今日想賭icon，好無

一樣, St 有無stay forward 同get in behind ?
我兩隻st all default 守果陣仲後過cam

仲有一個位諗唔到塞咩好

800k budget, gerrard ?

St福

玩得未

幾時玩得

得！

玩得啦？

英超陣嘅般奴啦

st之前較左stay foward但感覺企位太死仲衰 而家用返balance同得1個get in behind 就係要佢企得後 等個cam攞到波就湧上去拉走啲防守

連到ser 但入唔到game

入到了

好 thx bro 般奴又真係好全能

丫漏左講 tatics你有攻防各自較左幾多depth 我覺得呢個影響大過player instruction

你唔止唔full chem
3chem係會扣能力

玩到sb

W同 d都係5

通常贏兩/3粒 我就轉 4231 兩dmc 兩翼 打防反

係咁二執咗下
應該可以再高chem d
等高手出招啦

85x5出 Henderson +4x 85

我depth 7 所以啲前鋒企得好前逼 但後防會性感啲

我5都好似厭太前 好易比人直線反擊
兩閘我無stay back

法賓奴 升兩格會唔會同vvd差唔多

咁唔同了 閘都攻就真係要少啲depth

唔用兩閘 邊位好似少咁d野

86+
終於應到下節

Icon swap換
2+3+5+8定3+15好

呢隻仲平過佢隻IF 85

點解要俾隻dup 86 我。。。。
攪到我要做icon

全硬吹？

不要提了

我尋晚都係，比左86TOW dup 我。
做左Mid base icon....
開左即後悔

日本

中左咩

拍Kante打CDM

賭定做廢明奴好

我朋友中迪西里，戥佢開心

賭啦，開果下好正。

之前衰過一次

準備開ps4開
用ps pack luck 好d

前者 ，83×25點都要換

抽左3次
第一次baby pirlo
第二次 baby giggs
第三次 際左隻垃圾giggs出baby kaka

賭Base 定base/mid好？

我抽中kaka係抽base or mid

對面和波走扣唔扣我場
one nation

唔會再賭。我講左三次

應該就唔扣
dr都係唔扣

Vvd都已經麻麻好用 標波唔夠快 又有時好頓咁
法賓應該要swap去CDM先用到

wl 開番未

唔扣

VVD拎黎標咁緊係唔好用
佢係揀係門口等佢自己autoblock

btw server搞掂未
等緊佢刷SB

刷ing

宜家打到wl？
驚一入去就斷 計我一場

之後祭出HL芬蘭龍

應到節 當贏啦

芬蘭龍friendly 用過 唔錯

本身有90 if neuer